認真 中國人對抗強權真係好撚癲

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料https://lih.kg/1984872- 分享自 LIHKG 討論區

畀上面嘅人壓迫壓榨就拎下面消費者嚟出氣

link都唔直接貼 樓主似係對抗緊連帝

呢d真攪炒啦

我係消費者我理鳩得foodpanda畀咩待遇佢地 搞鳩啲嘢食唔會令我同情佢地 呢啲人應該捉去坐監

怯者憤怒，抽刀向更弱者。

搞到佢冇生意咪等於搞緊上面，表面睇係搞下面，實際上係上下其手

係 你睇得好撚透 唔夠pop正面同上面對抗變上下其手

平時見你寫埋啲叫春文, 都唔知原來你咁好文采

其實罷工先係打工仔最好嘅攬炒方法, 但全香港都無人夠彊咁做

羅哥真人係陶X

搞鳩個客好型

唔怕話你聽, 其實我真人係項X生

我覺得做得好 攬炒

屌你老母

父b唔訓？

我覺得搞到D客係唔緊要既
但都唔係咁仆街加料俾客
最多你接左單咪唔送搞衰間公司個名
點解要害個唔關事既客

#15條柒頭話係攬炒

訓啦

?

賓唔訓?

樓主唔比

💛 無 底 線 抗 爭 ！！！

星哥，一直都唔知你文學修養咁好

就好似日日比共產黨屌打但又還唔到手就拎d和理非做出氣袋一樣日日屌人地做得唔夠多唔夠黃

賤種監等外賣手足

屌得好！

foodpanda幫你加料 你仲用唔用foodpanda?
外賣仔謀略都好過你

同示威者不合作運動一樣搞到市民叫人怪政府

約翰穆勒說：專制使人們變成冷嘲。而他竟不知道共和使人們變成沉默。
要上戰場，莫如做軍醫；要革命，莫如走後方；要殺人，莫如做劊子手。既英雄，又穩當。

香港人 ok?

當中國人有咩分別？

真

你咪戇鳩 我講咗唔會同情嗰班外賣仔 點解會因為咁而唔用？何況有啲餐廳得foodpanda有得叫 其他apps都無 班外賣仔要對佢地上面表達不滿嘅一係就辭職一係你就正面屌柒佢地 呢個唔係社會議題嚟 點解要綑綁班消費者同你去受？中國人dna咪呢啲

佢地繼續唔辭職加料拍片放上網 你可以一路食加料飯一路上網屌柒佢地
外國工業行動不嬲影響埋班消費者 原來鬼佬都有中國人dna

講香港就拎外國都有呢啲情況嚟講 模糊個問題 講到尾班外賣仔咪只係驚同公司正面對抗要綑綁班消費者嚟幫佢地出聲 講到咁偉大

人地外國公共服務罷工唔會直接攻擊到消費者，宜家啲外賣仔玩加料又盛係無差別攻擊，咁都可以混為一談

我地唔可以反嗰啲俾食品公司炒咗於是隨機落毒希望引起大眾關注佢俾公司炒嘅人

籃絲？

啲人「抗爭」抗上腦 拎個為咗私利而令大眾利益受損嘅行為同改革社會為大眾爭取利益嘅抗爭混為一談

#46答撚咗你班傻閪連登式機械人

時事台bot黎

你自己用得影響兩隻字咁婉轉即係大家都心照la

影響消費者同直接攻擊消費者根本唔一樣

迫港鐵慢駛同拮每個入閘人仕一刀居然可以混為一談

再講人地工業行動有分階段 同埋係同上面談判破裂過先會玩到所謂影響大眾

飲凍撚水同拮人一刀都可以混為一談?
定啱啱有新聞foodpanda仔打顧客?
foodpanda仔要玩嘢 上網屌柒佢有撚用咩
照用foodpanda叫外賣咪照食

樓主屌港父老母算唔算對抗強權

算

hea賓？

點解唔可以混為一談？加料都會傷害到食嘢嗰條友嘅健康 上網屌柒佢地咪畀輿論壓力班高層囉 高層壓榨佢地一係就醒水唔撚做啦 走去將高層嘅壓迫轉嫁去消費者度 仲未計啲餐廳畀班外賣仔玩鳩浪費資源 成班小學雞咁

你幾認真

認真Po嚟 咪玩嘢

我幾鍾意認真嘅男人

gay賓

欣賞姐

認真嘅男人係幾吸收

多數會幾肥

賓呢排有無肥到

落毒藥同凍撚水兩個層次囉 咁都可以撈埋講
咁撈埋工業行動嚟講啦
屌柒外賣仔都俾到輿論壓力高層
全世界停用foodpanda就俾到壓力啦
有機會加料都要繼續食

阿Q精神

加料限死你啲咩凍撚水？
吞淡口水你本身有傳染病都夠死啦戇鳩仔
用埋啲咩有機會加料都要繼續食嘅偽命題嚟做論點
咁你班外賣仔返咩工都有機會畀人壓榨㗎啦 全部去做失業大軍啦

你一係就罷工一係唔撈
加料落去整到唔關事既人做咩9

關你撚事

sor 多事咗

兒登仔排隊食屎都得 加料好濕碎姐

何止排隊食屎 排隊畀人壓榨再逼你啲消費者食屎都得

我鍾意多事嘅你